Riise被記者問拎英超獎盃既感受

仲有一條係問佢08年歐聯4強係咪有心擺烏龍